[突發] 陳奕迅首度開腔，話我地搞破壞！

枉我由打得火熱隻碟撐到你而家
收皮啦陳共迅

講乜

真假難分

咪話我地係頑童 係度搞破壞

仲話我地玩撚到過左界

做咩鳩？？

好失望唉

上一頁

喺邊度講 ? 有冇啲資料睇下

link又冇圖又冇片又冇，你話雜種比人雞姦都得啦

拉
上一頁

上面果兩張圖

拉

上面果兩張咪圖囉
你禁入去睇唔到佢話我地搞破壞架咩

Pull

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]

二次世界大戰之中，美國透過此法案阻撓戰略物資進入日本/德國
人權法案審議中，為了增加美國支持 我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 +歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
中國的戰略物資管制， 貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 中國的商業間諜罪行無處不在， 絕對可以要求大陸停止干預香港，否則即時制裁。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

Mr. Obvious here

You are welcome

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

陳共迅死忠選擇性失明？

樓主玩膠 拉

單春咁話我地都有人撐？

陳共迅係垃圾 但你貼兩張咁既撚野
冇原片 都係垃圾

有冇片

後面兩個外國勢力照住

首歌2018 破壞王

樓主玩緊膠

《破壞王》

2018年10月17日

2018又點 唔洗屌？

你自己睇下你地偶像講乜先

屌你老母

block，上一頁，拉

勾結外國勢力

拉
廢文

樓主心水清

禮拜四啦
呢啲垃圾膠post唔好推由佢沉
推返行動post啦香港人

樓主好撚風趣呀哈哈哈哈哈

blocked

無聊
On 9當有趣
比Eason 靜下ok?

垃圾Post都上到熱門係咪癡線

Show Blocked User - 花與愛麗絲 )

Show Blocked User - 花與愛麗絲 )

Show Blocked User - 花與愛麗絲 )

善用不推文回覆

不推文啊

你自己唔用

On9 玩膠 完 上一頁

幫拉

死忠醒未
人地屌鳩你頑童係度搞破壞啊
又話你地過撚晒界
認清事實未

乜撚罰垃圾po黎

好撚好笑

2018年既歌
樓豬柒撚左？
不推文回覆浪費我三十秒

on9仔樓豬

個MV好柒

好撚好玩呀屌你老母？

On9

真 垃圾樓主垃圾post

拉

首歌2018 完

樓主玩膠

樓主啊喂

鳩po 咪撚推 on9樓主

屌你老味啦樓主
攞首18年出既歌開垃圾post

樓主on9仔

咁嘅垃圾post都上到熱門

2018年架喎, 師兄

拉

垃圾

on9

路過一拉

咪撚開膠POST啦屌你老母

拉喇

block撚埋 唔想見到on9野

無人明?

推
等你班撚樣認清事實

pull

屌你老母戇鳩仔，收皮啦你

拉

垃圾死忠

呢個版本先正 數碼平台版有唔同

曲線黎喎

識d野
期待佢唱live

負皮上一頁 拉爆

上次喺中環睇佢都係唱數碼平台版
希望今次紅館係唱呢個 買咗尾場睇

屌你18年
雖然佢係唔抵幫

做咩啫你

屌你點買
我果日10點鐘捕撚實都買唔到

唔係幫佢，不過你咁樣分明係屈9佢

運氣表現 01分就入到 買到B字頭雙英字母行
Btw鐘意千嬅唱你個名

jm9??????